 

 

   
 
  

Réservé
au
Moniteur

belge

   
 

=

pee Bijlagen bij het Belgisch Staatsblad - 06/01/2020 - Annexes du Moniteur belge ----------------

 

MOD WORD 11.1

Copie 4 publier aux annexes du Moniteur belge

N° d’entreprise : 0403.203.264

Dénomination

apres dépot de l'acte au Greffe ie an,

weer

 

(enentier): International Power

{en abrégé) :

Forme juridique : Société Anonyme
Siége: Boulevard Simon Bolivar 34 - 1000 Bruxelles

(adresse compléte)

Objet(s) de l’acte : NOMINATIONS STATUTAIRES

  
  
 
 
 
  

   
 

   
  

L’assemblée générale ordinaire, en sa séance du 20 juin 2019, a renouvelé les mandats d’administrateur de}

' ans. Ces mandats viendront 4 échéance a lissue de l'assemblée générale ordinaire de 2022.

Les mandats d’administrateur ne sont pas rémunérés.

| Madame Florence Verhaeghe et de Messieurs Jean-Paul Deffontaine et Jan Sterck pour une durée de trois:

L'assemblée générale ordinaire, toujours en sa séance du 20 juin 2019, a renouvelé le mandat de!
commissaire, pour une durée de 3 ans, de la société civile sous la forme d'une SCRL "Deloitte Réviseurs:
d'Entreprises", représentée par Monsieur Laurent Boxus, et fixé ses émoluments 4 21.500 € pas an, non:
indexés pour le contréle des comptes sociaux. Ce mandat viendra a échéance a I'issue de rassemblée:

générale ordinaire de 2022.

Florence Verhaeghe
Administrateur °

Mentionner sur la derniére page du Volet B :

Au recto:

 

Au verso:

Jean-Paul Deffontaine
Administrateur

Nom et qualité du notaire instrumentant ou de la personne ou des personnes
ayant pouvoir de représenter la personne morale a I’ Sgard des tiers

Nom et signature

 
